罷用中資銀行JETCO ATM

存款賬戶所屬銀行需要支付其客戶使用其他銀行JETCO ATM 服務的費用(每個交易計算), 如你是中資銀行客戶,使用其他銀行JETCO ATM 服務,罷用中資銀行JETCO ATM, 可令中資銀行成本增加. 如你不是中資銀行客戶(匯豐恒生除外),罷用中資銀行JETCO ATM, 可令中資銀行失去ATM服務收入.

借位求推
816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩睇曬佢！）